一人一對vintage 波鞋

treton

集思廣益 嘻

Air Force 1

屌想買返對

做咩姐你

得一個Ac咋 唔好踢爆我啦

仲著緊全黑 嘻

全黑 唔識欣賞 鍾意全白有個扣

全黑都有扣

著air force 臭到仆街，不了
利：大腳汗撚

Pony?

new balance

Nike Cortex/Blazer
All-Star 70s 部份非公廁色
Adidas Stan Smith